真係求各位手足對准政權popo

小弟有發開夢
然後有一中立女友同偏藍嘅岳母
佢地都一直有尊重我個人嘅諗法
最近先成功帶到女朋友一齊出嚟
呢幾日先知岳母一直有同手足嘈
俾人影之餘 最近開始禍必及埋佢個女
希望手足對准正確目標 唔好亂嚟了

光復香港

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

借位
要密切留意住 901 機場 Channel

出緊機場 一陣見

我老細淺黃，因為堵路影響市民佢覺得我地開始唔係對準政權，很反感。

佢應該對林奠反感先岩

我好努力咁解釋。 但大家都可以有改善空間

港畜就係咁自私架啦

你唔影響到佢，又可以幫佢爭取自由，佢實把口支持你

你影響到力，微如阻下路，晒佢少少時間，就已經話反感

用下腦諗清楚，如果因為呢d港畜既反感而放棄，咁不如甘心命抵做一隻順民，變成一隻港畜

清洗每個狗鐵站 拆鐵行動! 旺角行先!

吹大雞每個站都黎個大清洗
等狗鐵永久不能運作 齊齊唔洗返工 仲正過塞機場
唔通爆黑社會麻雀館 就係極限? 黑社會定係狗鐵(政府)仆街D?
塞鐵已經無用 要直接令全港狗鐵收皮
今晚咁既下場 就係狗鐵害既 其實都唔止今晚
你估落去屌D職員有用? 咪撚玩喇
跳閘? 加價都賺返有突

站內鋪頭日日唔敢開
列車運作唔到 無人坐 齊齊唔洗返工 一係排到仆街去坐巴士
無人敢再落廣告

清洗每個狗鐵站 拆鐵行動! 旺角行先!

明明你地有能力 又咁容易 點解大家仲未收狗鐵皮?